以前睇女係睇樣先

之後大個咗就睇腳
再而家就睇波

一定要睇腳先

梗係睇波啦

再大啲應該睇蘿同腰

唔記得邊套戲有講，男人留意女人，會隨著年齡增長，焦點會向下降
即係20-30睇樣，30-40睇胸，40-50睇腰&pat ,50-60就睇腳...60以上就開始睇得摸得吃不得

一定係腳趾先